快必o係啟田派口罩，當然引來鄧紫旗一面，然後街坊又亂入

LIVE

班狗打飛機chok pepper

橙線越拉越遠

街坊開始屌狗

多一條live feed

街坊非常熱情屌狗同收口罩

街坊收到口罩後狂屌狗

方向正確

派野都可以紫旗

D狗玩到個国安法幾撚CHEAP

班狗攪唔掂班街坊

街坊收唔到口罩開始大力屌狗

班街坊

c9追住屌狗

黑警仲有邏輯可言

on9黑警又紫旗
仲有佢派告票比慢必做乜撚野
普通市民可能嫌煩交左就算
慢必會驚你

快必好似演唱會明星派禮物咁
啲狗行到邊跟到邊

「黑警死全家」牌口罩

想收隊又想玩回馬槍，街坊湧出去

光復香港時代革命口罩

班狗死都唔肯走，街坊繼續屌

舉咗先又唔駛寫report

阿叔好勁
「點解叫共產黨萬歲又可以？」

爛佬怕潑婦，黑狗怕街坊

呀叔係咁屌班黑警

全場街坊亂入

笑到仆街

走囉byebye

1706 #藍田 #啟田商場
開始有軍裝警察離開現場，未知是否會重返。有市民質疑為何剛剛警察指揮官質疑市民大叫「黑警死全家」為政治口號，反問如果叫「共產黨萬歲」是否一樣為政治口號。
#快必_FB
😂😂😂😂😂

街坊好撚熱情

快必真係好落力
大家支持下

仲有 中華人民共和國萬歲

講到國安法本身好撚高尚

同非法集結支旗一樣

泛民學下啦！
幾多錢都捐俾你啦你做到啲咁既野，
十八區，區區做！
全民健康講座！

非常好

快必好波

「黑警死全家」最多係心願/咀咒，
等如冚家鏟啫，點會係政治口號

如果叫共產黨萬歲, 黑警收皮
有冇違反國安法

辛苦晒

其他國家既國安法又真係幾高尚既

係支那特別CHEAP姐

笑左 派口罩都犯國安法

D狗實HANG機

鄧紫旗

型像工程嚟
狗要五時三刻吠兩吠嚟提返市民佢地惡晒唔講道理乞人憎

現場hang晒啦

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

其他泛民為何都要開健康講座

push

好正

pish

fb要等完先有得回帶睇

隔離post有
8:00就見到狗

呢招掂，逢星期六日18區議員派口罩
大把廢老歡迎仲幫手屌狗
點解得佢一個做

推

快必未停過手 keep住抗爭熱度

美英兩國啲國安法得個擺字 LOGAN act 係其中一個

gem？

巴打你攪亂咗快慢呀

膊頭又無編號，點樣證明係警察呀？

攪到大把冒警劫案，警察編號用來收埋屋企珍藏架？
編號是文明社會身為公職人員讓大眾認知身份的方法

你不展示是否要親自承認你唔係執行法治，係執行人治？

又黎

Push

好有創意

sor
比返credit快必

啱，好有效

最低限度唔會求其遊行示威都用國安法ban囉

初選結果
黃之鋒31,398票(34.41%)
譚文豪23,244票(25.48%)
李嘉達15,194票(16.65%)
譚得志10,980票(12.03%)

第三果個潛咗水
九東選民又一次show自己幾咁戇鳩
上屆就信雷動
初選就無眼光

好撚正

投左快必

好想拎黑警死全家既口罩

撚狗專家

47分開始 伯伯屌得好爽

照佢咁講
屌你老母都係政治口號

伯伯變身超賽藍

勇武先係做實事

Q

快必

投李嘉達既人E+諗緊咩?

其實可以搞得點既 反正黑警都打横行
見邊個市民鬧狗就一棍打爆佢個頭，再拎胡椒彈槍周圍head shot呀婆

留名睇

睇到心諗關gem咩事